最後兩日， 可唔可以推初選post上去!！！！！！ ！！！！！！

我自己喺ig facebook只能見到零星嘅人士出post宣傳

請各位於ig facebook whatsapp群組，全力宣傳，以免重蹈大三罷覆轍

你想踢走泛民， 防止鎅票， 請趁呢幾日盡力宣傳

立法會選舉將於 9 月舉行，民主派為爭 35＋，將於今周末（11、12 日）舉行初選投票。市民只要帶同身份證及住址證明，到所屬地方選區（如新界東）的其中一個票站，就可投票。

民主派初選名單：

#立法會選舉
【#民主派初選】民主派初選周六日投票 市民需攜住址證明或官方投票通知書（附251個票站地址）

【#民主派初選】本地眾籌市民自主投票 戴耀廷稱初選不違國安法 ：唔好自劃紅線

【#體演文出】港民意研究所等近200出版界選民被反對資格今聆訊

=============
民主派初選名單：
票站地址：

初選論壇重溫
九東：
九西：
新東：
新西：
港島：
超區：
=============

=============

推

黃碧雲 臨老先嚟勇武
我射落海都唔投你阿

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

push

優先推初選post
不推移民post

一舊雲真係一個大仆街來

711初選

推上去

推推推

推推推 唔夠指定人數投係會無效架

港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉